港女其實係咪最介意人話佢港女

以前有個朋友成日問我覺唔覺得佢係港女
一開始唔熟 同佢講唔覺
佢話佢自己都好憎港女

而家識落開始覺得佢真係好撚港女
問佢食乜話唔知 講食乜又屌你
話最憎人收兵但見佢身邊都幾隻
開始明佢點解話憎港女
d人話人會憎一個人 係因為個個人同你好似

以前就係，宜家港女呢形容詞都已經好客氣，唔叫佢臭雞都偷笑

因為intraspecific competition既源故
港女天性係憎港女
因為爭食呀嘛

一山不能藏二虎

係唔係都鬧人臭雞 諗起個畫面都真係好鬼小朋友
同自己老母鬧交會唔會咁鬧呢

識得啲人係講嘢好似喺度鄙視緊啲港女
但平時啲行為就反映自己似所謂嘅嘅港女

我一開始仲信左

樓主試下定義一下港女有啲乜嘢特徵先
list出黎 大家討論下
除咗你講嗰兩樣仲有邊啲係港女嘅行為

出邊好似有post講緊

呢個真
最港女個d就最介意俾人話佢係港女